[年經] 戰神Iverson

有無人好似我咁間唔中要j返ai啲片？
睇佢打波真係好撚爽皮